警告世人，tsla 已經最後瘋狂，之後會有一波超深回調

信不信由你歡迎兩個星期後bin 我屍

今個月內上1000
下個月內上1400

留名

你可以考慮盈富（ 2800）。

你實後悔

仲唔all in put，咁多廢話

見親呢句都笑到噴水

哦

你個朵都出晒名啦

出名股神

Change my mind

走呀

貼倉自己有put Tesla 再講

記得拆細之前，日日都有呢類post

661時講

泡沫要爆了 快走

支持樓主
自古以來邊有長升嘅股票
等睇drop to zero

即係今個月內會升穿1000
多謝樓主

下個月內上1400

屌你

定義下幾多先叫超深回調

至少我覺得佢誠實過堆離地左膠同荷里活膠

回少少咪又升返上去
勸你咪on99諗住等返到400樓下先買
衣家tesla已經冇可能跌穿600

跌到600 樓下會狂掃貨

回調到380呀？

跌50班友都狗衝接火棒
超深回調比盡咪一兩百
又唔係未試過

唔識就買2800!

拆細前700幾Elon 都話too high

0.5%

我諗至少會個升勢維持多幾個quarter
另外要比d 時間Biden會搞死美國個經濟

哇 問嗰個我識😂😂

show幾張put先講啦

兩個月後再拆多次 次後升勢繼續

放心。未跌完

又特價可以溝貨

一定唔會大跌，因為我未買

係時候ALL IN了

傻閪樓主

880*.65=572

係拆前661

呢句野有冇講左兩三個月?

超深回調（拆股）

其實由未拆股前幾百蚊都已經講緊

無事

點深法？